\section{Versuchsdurchführung}
\subsection{Versuchsziel}
Dabei sollen folgende Aufgaben bearbeitet werden\begin{enumerate}
	\item Ein hemissphärischer Resonator soll theoretisch betrachtet werden
	\item Ein Resonator soll aufgebaut und mithilfe eines geeigneten Justierlasers soll die Verstärkung im Einfach-Durchgang gemessen werden
	\item Ein Laser mit hemissphärischem Resonator soll gebaut werden
	\item Die Intensität des Lasers soll mittels Beamwalking maximiert werden
	\item Es soll durch Messung der Ausgangsleistung durch einen Polarisationsfilter das Malusgesetz nachgewiesen werden
	\item Es soll der Bündelradius des Laserstrahls durch eine Kaustikanalyse bestimmt werden
	\item Es soll das Spektrum des Lasers mit einem Faser-Spektrometer aufgenommen werden
	\item Es sollen Spektren des kommerziellen und des offenen Lasers mit einem Fabry-Perot Interferometer aufgenommen werden
	\item Für den kommerziellen Laser soll dabei auch das Spektrum durch einen Polarisationsfilter überprüft werden
	\item Für den offenen Laser sollen dabei zwei verschiedene Resonatorlängen verglichen werden
\end{enumerate}
\newpage